歡迎各位手足去灣仔稅局嘆冷氣

天時暑熱，各位手足何不過嚟坐下？
好多同事都十分歡迎咁多位

#光復香港時代革命
#沒有暴徒衹有暴政
#五大訴求缺一不可

機場T1都有得嘆

點半路過 無人

所以先要大家幫手過嚟接放工

真係好過影響民生、失民心既搞地鐵

政府合署、公共圖書館等殖民政府機構

先係得民心既對準殖民政權

不能同意更多，所以快啲過嚟

#光復香港時代革命
#沒有暴徒衹有暴政
#五大訴求缺一不可